## Požadavky na cíl

Jsem dostatečně specifický. Například nastudovat téma Graphql, udělat zápis a publikovat na blog.

Jak poznám, že jsem splněn? například tím, že je vypublikován blogový příspěvek.

## S jakými dalšími Epics jsem spojen

Mimo Wow efektu přispívám také hiringu, protože jsem žlutý
